係我身上睇唔到未來

純發洩 歡迎評論

前幾日比前任飛左
（利申：分左第二次手 之前分開左一個禮拜因爲我好唔捨得，做左死狗氹返佢，點知比我發現佢係酒吧識左第二個 但最後我都追返佢）

正題：
分手原因話我少少野都發脾氣
話係我身上睇唔到未來
又話唔係睇唔到 但有98%既未來都唔想同我一齊

講真：我又衰既 我因為擔心佢會肚餓 叫佢食多啲
佢唔食我又發脾氣，佢同男仔玩得開心我又發脾氣，我返工有壓力又發脾氣，係佢心目中佢做咩我都淨係識發脾氣。

但我每次發脾氣佢有99%都唔會主動氹我 （就算佢知自己錯都要講到我錯）

利申：我自問自己都幾上進 為左前途同佢既將來，就算攰_到pk都繼續返工，佢一句要我草假請佢旅行，我假都唔敢放。

樓主真係好想知「係我身上睇唔到將來」係點解

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

未來睇到架咩?
睇到你不如話我知下期六合彩開咩

BTW 帽事既

你有好似有道理喎

死港女，鑑定完畢

我最近都分咗手 佢又係話睇唔到將來 覺得我照顧唔到佢 唔夠成熟 佢覺得好攰

同我一齊個時講左n次：我唔係港女

係唔係都發脾氣真係好黑人憎

$$$$$$$$$$

我都知衰， 所以發少左 ，氹多左，但我覺得佢想我0脾氣，想我「大方」啲

我同你相反，我係過份照顧

好似從來都係女人要求男人點點點咁

咁快去識第二個既女人，你覺得自己留到佢幾耐

我有要求架 我要求佢得閒氹下我，但最後都係自己氹自己
可能有好女人既世界 但未輪到我姐

其實係愛你, 你乞食都會愛你
條女只係想用呢D籍口同你分開姐
講到你錯哂, 咁佢飛鳩你個陣自己個心咪好過D

有邊個想自己做衰人?

上進心係一樣好撚抽象既野
有上進心又未必搵到錢
有錢又其實唔需要上進心

9527 講野甘中肯既 多謝你啊9527

見到樓主講句 又係我衰先既 怕佢肚餓賣野比佢食 唔食我就發脾氣 已經笑左
感覺你只係想控制一個人而唔係去愛一個人
唔跟住你步驟就發老脾

可能我一直都唔愛佢囉

你好大可能帽左, 就算唔係帽都離不遠了
點解會無啦啦覺得睇唔到將來?
點解覺得你成日發脾氣?
點解未來都唔會同你一齊?

因為有比較先顯得出檔次
你條女睇怕都係識左條狗公不斷打你毒針
然後各方面都好過你

結論 : 中出即飛
雖然你已經比人飛左

其實講到自己幾愛幾好都無用 依啲只不過係單方面 最重要係人地需唔需要
好似有時收工想要少少私人空間 俾自己休息下
但係你就一定要接收工 陪食飯 行街 送返屋企
唔得？就發老脾 質問你係咪有第二個
你可能認為自己係好好仔 但係根本人地就唔係咁諗

講分手個日真係好突發 無啦啦同我分手 堅追唔到

上進心係一D都唔抽象 因為都係建基於錢
有D女會話我唔中意富二代好無上進心 成日掛住玩 咩都唔做 所以唔係錢
但到最後所有問題都係從錢而來 佢只係唔中意富二代掛住玩 無心同佢談感情
咁入老豆間公司做 日日坐係度打機都可以好有上進心架
女人去到某個年紀 就係拎錢黎比架啦

錯啦 依啲佢自由時間我好少干涉架，更何況我遲過佢放工 佢收工唔攰先陪我

其實主要係佢頂唔順你郁啲就發脾氣
久而久之已經唔愛你啫
唔關咩睇唔睇到未來事

都有少少關
就係你咁樣，佢喺你身上睇唔到「佢同你一齊嘅未來」